有無住過著名鬧鬼酒店?

桃國假日大飯店,宜家叫晶悅
個陣細細個同老豆跟團去
一入房就覺得周身唔聚財
好似俾人望住咁
最恐怖係佢個浴缸係一種好噁心既綠色
但係個晚無咩事發生,剩係有發惡夢
我估係我老豆個樣夠惡鎮得住
後尾大個咗記得SEARCH 返先係猛鬼酒店黎

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

間房係咪最頭或最尾？

唔記得了,個陣仲係小學
剩係記得成間酒店都好舊,好昏暗
仲有入面間餐廳既咖哩海鮮飯好難食

lm等睇矮故

上網搵到張廁所圖

我記得我個晚係唔夠膽沖涼

見你講話最近又俾鬼壓

咁最恐怕應該係間野d 野食

係,試過3次旅行俾鬼責
馬來西亞雲頂一次
訓訓吓有個馬拉女人入咗我間房,撩我做啲色情野,我拒絕咗
一次係澳門舊美高梅
訓訓吓郁唔到,之後見到天花頂有舊黑影兜圈咁飛法
最後一野衝落我塊面到就郁得返
最近係高雄瀚品
訓訓吓聽到開門聲,之後FEEL到有野訓係我隔離,仲慢慢環抱我
怒屌幾句之後郁得返

雲頂住邊間

唔記得,又係小學個陣去
我剩係記得係同另一間酒店痴得好埋,好似用同一個LOBBY咁

馬交holiday ixx.

住過一次就不了......

Story?

小學去，但有人撩你做色情嘢

英國住過一間 條走廊好似閃靈個裝修咁
同埋我係會feel到呢d野 (見唔到)
一入去周身唔聚財
間酒店好舊連key都係插落去 實冇感應調節嗰d
睇住盞燈好似蠟燭慢慢比人吹熄咁
我第二朝又要趕飛機
跟住英文話咪撚搞我啦早機呀大佬
盞燈著返 冇晒古怪野

早幾年同老婆住左一晚

入到去燈光已經覺得好暗，但覺得應該係design來，所以冇咩點理

出去食完飯返酒店就沖涼訓覺，因為老婆怕黑，所以都開返少少燈來訓
開始入睡既時候，覺得有人係門口入左來，但自己覺得係發夢，冇理到，過左一陣開始俾野壓住，有把女人聲係我耳邊講野，但唔知佢講咩，又係咁發惡夢.
不斷想掙扎，但真係醒左既時候，已經6 點幾
但又唔想叫醒老婆，怕嚇親佢，眼光光等到9 點check out

到左check out 之後食 lunch，同老婆講返
佢同我講話成晚發惡夢，訓得好差......

Hyatt Taipei 其實冇咩野
驚鬼不如驚銀包無錢

池袋太陽城太子，仲要尾房，咩事都冇

新宿華盛頓尾房
但去完番黎先知
住果陣冇事仲覺得幾舒服

新宿南某高層酒店，23樓尾房，checkin 時已發覺床頂支燈壞左，但太夜好攰唔想攪住。平時慣左熄燈訓，半夜一點醒左，發覺房內d燈著晒。於是順手啪啪啪熄晒幾個燈掣唸住再訓過。過左大概2秒，d燈掣自己啪啪啪著番晒 嚇到第二朝即刻要求轉房，Reception 似知咩事，無問長問短就轉左去高層。

開名啦吊你老母驚人地酒店告鳩你咩扮能晒野！

即係邊間

試過自己一個住台北君悅，無事發生好失望

世紀南悅？

試過去九龍城賓館同條女爆房
搞完野，條女訓咗
我就坐係床禁電話 禁禁下 有人係我耳邊吹風
個感覺係好實在 完全feel到好似有個人企我隔黎吹風即刻成身麻痺 標冷汗

11年前住過麒麟大飯店，係有d古怪

有次喺天水圍錯過咗巴士尾班車出九龍
所以去銀座間酒店瞓一晚 有男朋友陪
食住宵夜睇電視嗰陣
眼尾望到床上面張被郁咗
似係俾人拉到郁 幅度都幾大下 嚇死我
我就話不如轉場啦 佢即刻知咩事
就唔出聲問點解 拿拿聲執嘢走

同一層有個阿姐見我哋咁驚青
就問我哋咩事 我講咗出嚟
我男朋友聽到我形容都O咗嘴
阿姐個表情好似已經慣咗間酒店有鬼怪嘢咁
叫我哋一定要落去要求換房
但係我已經唔想留喺酒店啦
最後去咗佢阿哥度瞓

住過台北君悅
高雄漢來

無乜特別

係
個馬拉女人本身係到同我傾計
傾傾計無啦啦叫我跟佢走
我拒絕咗之後佢就變鬼樣係間房到周圍飛
之後我老豆係下面賭完錢上房先無事

我懷疑馬交多係因為D人賭錢輸哂去自殺

仲有人講究呢d野
係猛就猛啦，最頭最尾會恐怖D 死得難睇D?

D人話尾房易聚陰
頭房就唔知了
不過我對上一次俾鬼責的確係尾房

你係男
你一除褲
就可以陽氣驅趕陰氣

仲等第2朝

陰盛陽衰

wtf

原來又係傻9樓主

太短冇用

Matrix

咁癲？咁咪嚇到仆街？但當時你冇懷疑點解佢會係你間房？

咁癲，搵日食BBQ順便傾下

個陣細個,又係半夢半醒
到佢變鬼樣個下先真係驚

成個過程都半夢半醒？醒左之後仲有冇野？

馬來不嬲多呢啲野除咗馬拉泰國都唔敢去好易奶野

變鬼個下即時醒返
用被包住成個頭唔敢望
隔咗唔知幾耐我老豆返房先無事

住過，但咩事都無

試過第一晚到步
手痕睇入住請敲門
開頭都唔為意 點知睇睇下影住酒店樓下就知gg了

從來唔信依啲野

住過 唔講都唔知呢間咁猛

我無住過但有book過

個陣exchange自己去LA玩，得一個人要慳住洗，見到間3星酒店超平，location好就book左，google間酒店係舊d但望落ok就book.....

出發前一晚先認真睇下google review原來係藍可兒間酒店佢個間事後改左名，前身係cecil hotel最後自己無膽所以book左另一間

所以佢平係有原因

我都住過，一入門口個人好唔舒服，但又無野發生

點解唔搭的士？

一入酒店鬼死咁暗，上到自己住果層就仲暗

兩間房痴得好鬼埋，L型門口對門口

有一晚聽到隔離房有幾把女仔聲，但唔知點解我硬係覺得隔離房冇人住既，有種心寒感覺

嚇鬼咩

上次都係呢間中招
女朋友check in 左先
我去到發現尾房, 入房已經覺得周身唔聚財
本身都係會感應到但睇唔到
但費事女朋友驚就冇出聲
一訓上床就覺得天花個吊燈位一直有人望住我
成晚都唔敢合埋眼訓, 望實個吊燈
之後任何酒店check in 都一定講唔要尾房

無住過但早幾日瞓hostel有疑似經歷
戈晚瞓到凌晨時無啦啦醒咗，之後見到有個‘人’喺間房度行嚟行去，後尾仲走咗去上我張床度摷我個背囊
戈時棍即刻喝止佢但又好似俾鬼責咁郁唔到
眼睜睜咁睇住佢摷完就走
後尾第二朝瞓醒先諗返個問題係：我瞓喺上格床，個背囊放喺我床頭位度，而張床係貼住牆角嘅
正常根本無可能有人可以走上我張床度摷嘢

澳門studio,夜晚訓訓下眼末望到有白衫女揭開床尾被
我抬頭想看真d，佢就成個身踎低之後唔見左
第二晚，衣櫃無lala度門自開，我個女仲一枝箭咁去睇，好彩冇見到野
不過果幾日太攰，冇乜諗所以又冇乜事

扯埋旗效果更佳

酒店派房係由頭房順住派落去尾房
因為大部分酒店唔會日日full book到尾房都派埋出去
長期冇人住同埋冇開燈就聚陰 所以愈尾嘅房愈陰

唔靚仔點溝到定延

我當自己發夢算
反正無唔見嘢

lm
住過心齋橋holiday inn，check out 先知改名前傳過有鬼

嗰陣冇諗過

我係喺第二期出事
第一期住過幾次都冇嘢

好驚

麗晶賓館

求名
黎緊可能去

住邊間?有冇咁啱呀

美國rxd lixn hotexl，夜晚食完野返，見有人入lift就關門，跑過去禁個制，lift門無開，望一望原來架lift停左係5樓，但明明見到有個女人入左去。。。，之後等有人一齊上先敢上

雲頂個間唔係撞撚哂野既咩

澳洲SYDNEY住過North Ryde 既 Quest Macquarie Park HOTEL,
好似係呢個名, 係正個墓園則邊, 一入間酒店好舊, 之後走廊D畫好奇怪
2戰戰士既相,全黑白, D房又好舊, 雖然係無野發生都幾唔舒服

雲頂好邪㗎喎 真心唔夠膽住

次次住都係尾房但都冇事

信則有，不信則無
我有鋪住酒店癮好鐘意得閒book酒店自己訓
一次都冇撞過

利申 完全唔信有鬼，不過如果有女鬼撩我我又唔拘

同兩個fd一齊住
晚晚三四點先訓 可能啲鬼都嫌我哋嘈

台北 凱撒 高層 尾房。 我有藏密架生，放出來。 再禮貌地禀明自己住幾多日，打攪晒。 好彩咩事都無。

我都係到凌晨三點幾都仲喺度大笑 好彩隔離房冇人

打個丁都可以驅鬼

我係一期先出事 一入去 行埋張床feel到有風直吹入隻耳仔 但之後都無發生啲咩 繼續訓左成晚 係覺得間房周身唔聚財

我知道嘅講法係頭尾房近出入口（升降機、後樓梯)
所以對野鬼嚟講方便就近 容易聚陰

其實係唔係角落位就叫尾房？
獨遊一向酒店都派角落位畀我
不過冇咩發生
如果自己住仲要撞嘢我諗以後唔敢去旅行

Hotel Vista Grande?
幾年前住過，好彩無事發生

Siam Bayshore Pattaya
唔知頭唔知路book左兩晚
一入房就feel好大陣濕氣 唔知係咪近海嘅關係
但成間酒店都係有少少陰深

咁大鑊！！

btw, 有次急屎去咗二期地下女廁痾
發現個女廁勁陰森
一期就唔知

我獨遊過3，4次
暫時有一次尾房奶咗野

定延陰陽屎忽鬼

無錯

米癲拉

有咩方法可以震住佢地

住過3次

其中一次真係出事

願聞其詳

同 爸爸一齊沖

不了

澳門 新中央
嗰陣小學跟學校去 啲裝修舊到痴撚線
間房咩都係爛嘅
窗爆咗玻璃，電視得雪花，啲灰又甩晒咁
一入到去見到已經嚇撚死 仲要燈光好暗好暗
廁所直頭唔敢入去 兩晚無沖過涼
訓教責醒 聽到出面有好多人步操

深山易聚陰

出事嗰次就係同我老婆、外父、外母一齊上去，因為我老婆一家人係馬來西亞人，所以佢地經常上去

咁嗰晚又同平時一樣分2間房(俗稱子母房)，當然中間互通嗰隻門我會lock啦

之後我同老婆沖完涼後大概點幾兩點就上床訓，我老婆慣左開廁所燈訓覺，好啦！之後一撻上床唔夠5分鐘開始黎料

就係廁所突然傳出類似有男人痾尿落馬桶中間篤水既聲，歷時十秒左右，d聲好撚響亮，由佢痾開始第三秒我已經擘大眼望下係咪我老婆去廁所

點知一擘大眼就見到我老婆又擘大眼望住我

嗰陣大家你眼望我眼，我就做口形+手勢示意我老婆，不如我落床去廁所睇下

跟住我老婆就捉實我唔俾我落床，所以最後都冇睇到究竟嗰一刻個廁所發生緊咩事

之後就冇理到繼續照訓到第二朝，第二朝一起身去廁所就發現琴晚嗰隻「飄」去廁所冇沖廁，佢應該有d熱氣

可能你外父黎姐

我反鎖左度門

屌啦 我睇左咁多集入住請敲門，鬼影都冇隻。
有鬼唔該快d 搞撚死d黑警，搞我冇用

台北君悅，成日俾人話係咩亞洲十大猛鬼酒店
不過我住咗幾晚咩事都冇，而且都幾多人住

(網上圖片)

莫非housekeeping頂唔順入你房屙個尿之後走咗？

澳門大倉
猛就唔係好猛 但夜晚係咁跳地下
嘈住我訓

住過又唔覺得有咩，仲覺得幾舒服

其實道符有咩用

都市傳聞係鎮住啲鬼
酒店就話係裝飾

大倉個間 一入房個環境都唔係幾舒服

不過個英式下午茶好食

另外去曼谷去過一間 係我細佬瀨野
佢一入房又開燈又熄燈
後來要同我阿爸阿媽對調房
仲有一間芭堤雅 有露台
我攤係床玩電話
無啦啦有個黑色人形勁快速無門個邊跑去露台

其實仲有好多 因為我耐唔耐都會見到

lm

我一個人都唔敢住酒店，一係airbnb一係hostel，寧願俾人嘈

但又會真係有尿嘅似人多啲

住過覺得好正

但仲陣我同我老婆啱啱撻上床幾分鐘，都未訓著

所以我先想衝落床睇

但老婆掹住我唔俾我落床

佢好似有顯示比你睇邊度有鬼
可能你時運夠高

要中人多都會中
諗下成班人係到
但係得你見到有野

2015年住過 無事發生+1
仲覺得呢間幾正 location方便 d房都幾大間

就新鮮熱辣啱啱11月
喺秋田田澤渭附近一間溫泉旅館
訓到半夜4點幾5點部電視無啦啦自己開咗
因為我個頭對正部電視所以曬醒咗我
仲好記得係播緊啲類似清談節目咁有幾條友傾緊計
因為我好爛訓所以起身直接抆咗插蘇之後又繼續訓返

第二朝訓醒先開始驚

剩係覺得好多支那人

最新果季入住請敲門有集又係電視自己開
抆完插蘇電話響

呢樣又唔關事
有時潮濕短路可能會咁

大學嗰陣去LA玩, 個FD貪平住撚左藍可兒嗰間, 好似冇事

唔好開plz

你身邊實有好多野陪你一齊睇

點解會入左黎
我仲想獨遊架

邊有咁多呀 間野陰深自己嚇自己
獨遊咁多次驚人多過驚鬼
真係有女鬼黎咪逢場作興下

無事既

澳門新中央酒店

精神科話呢啲係思覺失調

我個次住高層 8/9樓 對面間房開左門 好亂無人 晚上聽到怪聲

香港太子果間帝京。。。。

呢間我住過又無咩野喎，係間房細左D。

你點知隻野唔係想吸陽

暫時我住過百間酒店都係出左一次事，無野的。

驚咪住hostel, 幾條友一齊訓，d 聲嘈撚到你會想見鬼多過見人

[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

唔記得咗乜名
總之嗰陣一入到去就覺得成個氣氛有少少唔舒服
夜晚瞓覺不停有怪聲 係咁聽到有敲門聲同揭書聲
好彩嗰次係同個friend同房 得我自己一個嘅話應該會嚇撚死咗
利申 獨遊中 為慳錢住緊hostel 覺得非常舒服

冇搭skyliner?

百里香執左之後全職撞鬼？

高雄翰品住過冇野喎
係咪間酒店有間茶樓賣點心果間?

帽已帶

呢間你都住得落，真心佩服
講真呢間唔好話人，連鬼都未必想入

是
我上網睇都無話有野
但我就奶咗野

其實人比鬼更加恐怖
鬼都叫做喺你床邊飛飛下，軋下你咁，頂多嚇一跳

但人會無啦啦衝入房老笠，亂槍掃射咁，真係會變成鬼

我住過都無咩野，知道之前有個阿差死過晌房，不過最後一日朝早瞓瞓下張床震，原來係地震

留明

Google完,完全係國產007入面間麗晶大賓館黎

果時乜都不知道 🤷‍♂️ 又無銀住威尼斯人 貴價酒店 見個價錢ok 就deal

間嘢90幾年，仲要近呢10幾廿年都唔知有冇翻新過

雖然好撚想試一次入去住番晚

不過以間嘢咁優悦嘅地理位置，攞去翻新下做精品酒店應該幾好賺，尤其是啲鬼連閪水都流埋，攞埋街尾間國際同東亞，直頭吸引多鬼嚟住

好過而家咁嚇到屎水都瀨埋

屌奶星間酒店借黎拍90年代頭鬼片完全唔使花$布置買道具

池袋太陽城同新宿華盛頓都住過
不過咩事都冇

獨遊過廿幾次 基本好少遇到 因為晚晚都勁攰訓得勁好
有一次住多倫多機場hampton inn 本身冇咩野 一出門見到原來房門口有個好細嘅BB仔掛畫 仲要係黑白色唔知係咪自己心理作用 果晚成晚訓得唔係幾好

仲有一次係深圳 夜晚聽到有啲聲 之後醒左 見到有人係窗伸手入黎偷我地啲袋 之後我諗住叫醒男朋友 點知成個身都郁唔到 又講唔到野 掙扎左一陣 到第二朝先知原來我係發緊夢 但勁真實

住過台中中港酒店 而家改咗名叫麗港 係台中州廳附近
Lobby係幾靚 但係一上樓開始就有拍鬼片感覺 一打開間房啲燈都係好陰暗咁
仲要嗰陣係房睇咗陣幻海奇情嗰四人歸西 諗返起自己真係哪來的勇氣
夜晚嚟料啦 張床震咗成晚個身郁唔到 成晚聽到走廊有成家人同細路仔嘈
但係發現第二朝成層樓得我住 連食早餐都係得我一個人食

...

日本d溫泉酒店係唔係都好多恐怖野

舊到

果張梳妝枱...

根本係外國啲角樓位設計，一望就覺得好有事

加埋部牛龜咁大嘅電視

望到都覺得舊好不安

我成日去住
淨係覺得好暗 願聞其詳

閣樓房係特別陰？
之前英國住過但好似無咩事

嘩屌俾我都唔敢book

前幾日住完
佢室內用射燈做照明其實好撚唔舒服
但感覺上冇乜嘢

過幾年間嘢就夠100歲
前兩年執柒咗，今年有人買咗仲翻新緊

屌喇星有條馬交柒頭買咗街尾間國際，話之後做精品酒店喎
仆佢條臭街呢棟嘢勁到荒廢咗N年都keep有屍體發現案，點住

住過泰國布吉近海邊酒店,咩事都冇
但凌晨見到有老鼠係房，第一次扯我張被,第二次重想上我張床,嚇到我pk
最後俾左500蚊泰幣tips俾人趕走隻老鼠

ViuTV入住請敲門系列日本篇我中左接近一半

好彩既係冇特別經歷

泰國住過一間酒店，曾經大火燒死好多人，泰妹PTGF 話免得過唔想同客去呢間酒店過夜，我又覺得無野

認真 去黃大仙睇相 拎張黃大仙既符旁身
放係銀包又好 跟身

雲頂高原
夜晚2、3點，個廁所明明冇人，個洗手喉同廁所水，每隔3、4分鐘就自己開，如事者十幾次，嚇到我同老婆即刻落樓下商場坐天光，朝早先返房執野走

雲頂又潮濕
又係深山
易聚陰

據聞係鎮住d野
但我係客見到𨋢位有咁大到符 我都驚一驚

嘩呢間經典
佢依家叫咩名？

.

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

住過LA Cecil Hotel, 頂樓+尾房
個陣唔識驚, 離開左之後愈諗愈唔對路

有咩事發生過

新加坡艾美

同傳聞一樣燈閃下閃下

stay on main

黑色大理花
藍可兒

我知 但佢講越諗越唔對路想睇下佢有咩事發生過

泰國住過
起布吉 前兩日都無事
臨尾先有事
訓覺張床會郁 會聽到腳步聲
會睇到張床皮升高升低
我同我fd 同一間
佢剩搞我

CLS好恐怖啊

老豆樣圖呢

依家好似無左到符

但係整咗兩個保安臘像

之前住過佢樓下間Stay on Main, 覺得都企理心諗樓上應該唔會差
入面大堂個裝修舊到似6-70年代D古典風格 ,
上到頂樓發現自己間房好似自成一角咁俾條走火通道同其他房分隔開
條逃生梯D扶手攔干冇曬 一企唔穩會跌落街個隻
入到間房發現得洗手盤同廁所, 沖涼要出房門去隔離房
馬桶對正張床 廁所度門關唔實 會慢慢打番開 個陣心諗個設計咁撚差 走左之後我成日形住當時個個馬桶位有人坐係到望住我
本身都諗住反正第二日都要早起 求求其其住一晚就算
食完野番酒店8-9點左右發覺窗口好嘈 似有人Party狂叫個D
窗口對正條逃生梯
唔敢打開/拉埋窗廉 因為唔想俾佢地知道自己一丁友, 有條罅但係睇唔到D咩
打電話落樓下投訴 但係個職員唔知係唔想理OR其他野 把聲冇乜語氣
隔左陣我唔理佢地走左去沖涼 個沖涼房又暗D水又較唔到暖, 求其沖完就算
沖完番房之前好奇伸個頭出去望下條逃生梯, 見到一男一女坐左係到
我就同佢地講頭先好嘈 可唔可以靜少少
跟住個男友擰轉頭同我講話佢地一直都係度冇嘈過
個陣以為嘈個班已經走左 後尾諗下個男人個頭擰得好唔自然, 同埋佢話"have been here all night"
個晚開燈開電視訓 第二日朝早發覺D燈熄左 以為橦樓舊會斷電
但係個電視有繼續著, 臨走前我係見到台面有本書 不過冇check係咪聖經
由沖完涼同對男女講完野之後其實個印象都好模糊 好似唔多記得自己做過乜,
過左一排google下先發現間野咁有歷史
*當時藍可兒單野未發生

如果我聽到“have been here all night“嘅話
我應該會直接講oh thank you and good night，之後光速走去第二度過夜就算
因為即使佢唔係鬼，呢間嘢都好唔安全

果次自己一個溜留日本
去左機場附近間Washington Hotel
有見到尾房心諗仆街啦
兩張double bed 但得自己一個
好在成晚都無咩事
一教訓天光

睇完個post之後獨遊都唔知點算

琴晚係日本住左一晚酒店 無check有冇鬧過鬼
行去酒店條路10分鐘好靜好黑 沿途得幾個人經過
又諗起個po 又亂諗野 真係好驚
去到酒店見到都唔少客都安心d 但住頂層 上到去打開房門又太黑搵唔到邊到插卡開燈 最後都係細膽到要叫個酒店職員陪我上房開左燈同電視先走
佢仲好好人幫我用報紙同膠紙遮住全房既鏡
全晚都訓得幾好 同埋無唔舒服感覺

札幌世紀皇家，一熄房燈廁所就會不斷沖水，開返就會停，熄返又嚟過，同你玩咁。